知道前度拍拖 你地有冇一種唔捨得嘅感覺?

好似一個熟悉嘅人 原來已經屬於另一個嘅感覺?

可能因為自己未有著落先會有呢種感覺

係

冇 覺得佢另一半好撚慘

你仲愛佢姐

應該係
前度知道我有拍拖一定唔捨得

所以 係搵到後路至走 係好好多

其實我本身好似唔係好鍾意佢 唔太珍惜

但分手開咗先覺得唔習慣 唔自然

我都搞唔清係喜歡佢 定係 唔捨得 定係 唔習慣冇人係身邊關心自己 定係 冇咗先後悔?

又抑或係唔想冇咗個人可以攬下錫下

有時我會覺得我好似比較懷念同佢做愛嘅感覺
而唔係真係喜歡佢 掛住佢

好似好衰

無，舊鞋

冇會衷心祝福佢

為佢有新開始開心，樓主，勸勸你，太自私自己都唔會開心

後面stalk佢fb
知道佢有新男友
仲要1個月唔夠就有

平時真係睇唔出 佢有機會搵另一個
好失策 又失望

有 但唔係因為愛佢

巴打識玩

樓主好仆街 好彩你ex同你分左手

有咩傷心得過 分手一個星期先知道佢一早識左第二個

仆街仔都想改過嘅

我明

其實已經分左手 佢既事都唔再關自己事 點解我仲要咁放唔低

曾經好愛才會放不下 時間可以沖淡一切

你係咪做緊it?

知道一個幫過自己含撚 同中出過既女仔同第個男仔拍拖
係有種特別既感覺
好似一種曾經屬於自己 好重要好close既野突然間比左人咁

當然會

唉

個心會沈一沈所以最好唔好比我知

掋鳩你死，又要分手又要唔捨得

其實追曬你之前既野 發現好似自己咁 我岩岩都分左手 由15去到19歲都有佢 我放唔低

好自然會幻想到佢地扑野既畫面
做返曾經同我先做既事
又幻想佢地會好幸福結婚生仔
好難受

一樣你曾經好鐘意玩既玩具
你玩厭然後扔低左
到有人黎拎走左你個舊玩具
你又唔想比人拎走既心態姐

我覺得分手係痛兩次
一次係岩岩分個陣 失去既痛
一次係知道左佢有新對象 佢唔再屬於自己既痛

係唔甘心 唔係唔捨得

前度再有拖拍正常
證明自己曾經揀嘅唔差

4年唔容易啊

好自私咁覺得即使分手 都唔想佢有第個
一諗起佢同第個女仔過埋餘下嘅大學生活就覺得好痛

利申未分手 但之後一年內大概都會分

我會好嬲
當年我同ex講分手，佢喊曬口咁要生要死，我怕佢做傻事就夾硬一齊返，之後拖拖拉拉，搞咗半年先成功分到手，分手嗰日佢仲喊到講唔到嘢
結果，佢唔使三個月就有新女，仲要特登係ig開po暗寸我不如佢條新女
屌，早知佢咁快放低就一早同佢分手啦，曬咗我半年時間

唔比人地快放低你 咁比你講分手hurt到咁 佢可以走返出黎都係好事 唔通你想人地對你念念不忘10年唔拍拖等你咩？到時你咪又係覺得佢好肉酸痴情種

佢move on到係好事啊
不過嗰半年拖拖拉拉好折磨，佢又成日嗌自殺，搞到我唔敢分手
點知原來佢咁快放得低，當初點解要曬大家時間，早啲分手我就早啲自由

關你撚事
關我撚事咩

明知扼我然後落club，同我一齊掛住其他人我都放唔到手，死纏爛打祈求同佢再見亦是朋友，身份唔同左好多唔甘心既野都再唔可以問同講

原先希望佢新嘅對象可以同佢永遠，點知唔爭氣放返佢出嚟

你繼續想做朋友 姐係你仲想見到佢 你仲未放得低 你折磨自己啊

估唔到有人都係咁諗

日日心中好多問號好想問但又唔可以講 比佢hea覆又唔可以講咩野 見佢同女chat又唔可以呷醋講出口 好折磨 但又不捨別離

佢hea覆你 其實都唔想再繼續同你有咩關係啦 仲有啊 佢咁樣hurt你你都仲咁死心塌地 冇曬價值 你比返d尊嚴比自己啦好嗎

無，因為佢地都拍唔到拖

點做都要唔返個人個心 個種痛

佢咁仆街點解你仲要咁犯賤你收手啦好嘛你繼續咁落去你冇曬價值 你要變得更好等佢後悔當初唔珍惜你

岩岩po左隻手洗到爆曬敏感 佢睇左當睇唔到 而個個女仔淋完雨作病就問佢有無事話好慘 到我犯賤cap 圖問點解你唔關心我既我隻手好痛 佢回一句「您中意點就點 」再問個時佢hea我話「take care」 個一刻我知我輸左 我輸曬

我問你吖 你鍾意佢d咩

你地對前度咁多感情 一係你重鍾意佢 只係佢唔鍾意你
一係你好霸道 有人接左你前度都嬲

我就因為拉得太緊 大家去到一個位都夾唔到落去
所以佢之後有另一半 我都舒懷不少

佢由我15歲一直睇住我長大 大家都一齊長大 佢一開始對人好細心 雖然個個女仔由我15歲出現到現在成日為依個女仔而鬧交 但每次見到佢我就忍唔住笑 好開心 佢打波叻正常樣搞笑可愛咩都得而且陽光 加上佢身體有d唔舒服一直都照顧住佢 氹佢訓覺都覺得好著迷 成日照顧佢煲湯煮飯 好多回憶 係初戀先會咁有愛 還是佢已成為
我一生最愛 我咩心血都比曬佢 我諗無人比佢知我知得多到得笑一下都知我下一步想做咩 我好似無辦法離開咁 我好心痛 我原諒唔到佢 但我好愛佢

男人就係咁 好既唔珍惜 失去左佢先會去唸下 後悔下 你由得佢啦 佢都未定性 你改變唔到佢

佢覺得我比佢好大壓力 好多野都簡扼我 佢唔會後悔架

同我好似佢覺得我綁佢太緊 但明明自己有前科 我先會咁放手啦 呢d人真係唔值得我地繼續去留戀 佢地會有報應

有種不捨既習慣，但就如你所講，唔知你咪掛住佢同我扑野既感覺多啲不過，我想同佢做番朋友，雖然一齊唔耐，但經歷左好多野係真

Same

傻妹 想喊就喊啦 喊完企返起身你會發現世界好大
你可以掛住佢但係唔好再搵佢喇 放過自己啦

達哥

好攰呀 見到身份唔同左想管都管唔到 唉好sad

仲做緊朋友 好折磨 見到有野都唔可以講 唔開心同佢講 佢話佢唔想知 佢已經好大壓力 話我再講以後無計傾 好sad

其實你地而加已經冇計傾,再講佢只會覺得你煩
聽話啦 慢慢就可以放底

一個月前仲係攬住我扑野
分手後 咁快就有第2個

痴撚線

係，其實可能有時佢都想放啲放底您，我同佢分開左一個月都想快啲揾第二個

睇嚟係你講分手先喎Ching

唔係 係我衰網上識女比人發現
但轉頭佢有新仔

都唔知邊個因邊個果

竟然佢仲快過我🤘🤘🤘

呢個世界好複雜

以為自己已經夠衰☹

無話邊個錯，有時總係呢啲時候知道愛到幾深不過，佢點發現先，發現再問您？

唉 好難放低

我都放底唔到佢 唉

自私啫 人係有佔有慾

你仲衰啦 分左手都仲低估人地吸引力
人地一個月前仲攬住你扑嘢
你都仲去溝女 你先係複雜嗰個